以前牙joe送頭像兒比老會員,而家新會員就有p牌,舊會員就乜都冇,高下立見

心淡了

送隻海鮮比你好唔好 屌你老母